[樂器jj]有無琴撚想玩ensemble?

如題，想搵個琴撚夾下古典樂
flute撚都歡迎，有得玩就ok
不過都希望有返咁上下音樂底可以吹下水
有意就telegram me: immusicjj 再詳談

lin登係咪無人玩樂器

推

pish

viola撚呢

Viola都歡迎
Tg me: immusicjj

歡迎woodwinds strings piano

玩啲咩style 多？

利申生銹琴撚

其實我本身有首technique野想玩

其他會中意玩late romantic-20th century多
Baroque都可以

歡迎telegram me

多啲人group埋可以玩chamber music添架